呢個時候，要創作多一首《願榮光歸香港2.0》講和勇團結抗爭既主題曲

要團結一致，呢個時候應該要有另一首街知巷聞既主題曲了

國歌一首就夠

不屈進行曲

警甴拉唔到人，好嬲好嬲

你驚香港人再團結呀？

上年已經有 只係冇咩人推 唔夠出名

唱歌會點

上次去西九龍中心 food count 聽到有黃店播